肥婆仲不知廉恥過啲ptgf 雞

人地學生妹，想做雞搵下快錢，都會美其名ptgf, 援交。點解啊？因為知道做雞係羞家囉!

但係啲死肥婆, 肥過架電單車都夠膽行出街。 仲以為自己好索好吸引人。 簡直係不知廉恥。 仲衰過啲女去做雞去做ptgf。 應該立例肥婆全部要人道毀滅

##fatc

fatc

肥過架電單車都算
最仆街係會響咹咇鳩你引你望